董建華晚上換西裝出院 笑笑口︰多謝大家！

董建華晚上換上西裝，由院方保安及警員陪同離開醫院。董建華笑容滿面、精神不俗，沿途向記者揮手，他上車前稱入院做正常體檢，並表示「多謝大家」。

唔起偉大祖國檢查

董生為香港做左咁多野老天爺一定會照住佢
佢一定長命百歲嫁
百病…………

早晨

唔係雙規咩？

屌以為壽衣

沒有董生沒有上車

係唔係換肝？

腳痛復發

好矛盾
好想佢快d 唔洗成日鳩up
又想佢長命百歲百病

正苦部門外判制度
長奉
所謂既高官問責制
可加可減制(好似係)

長命百歲！！

百XX身

入急症室做體檢?

早晨
早晨

殺局
地鐵私有化

屌你老母去QM急症室做身體檢查
你不如話去香檳大廈買香口膠

咁撚有錢既人做身體檢查，唔去私家醫院而去公立，有古怪